章回式世界戰局分析︰香港抗爭者已立於不敗之地﹗

前言︰
呢篇係一篇章回式，由宏觀到微觀既全球性戰局分析，以小說般嘅筆法寫成，揭示出中英港美四地各大勢力嘅盤算嘅計謀，以及日後嘅戰局走向。呢啲分析你係唔會喺市面上三流評論人口中聽到，因為同財經演員一樣，時事評論人都係各為其主，分析呢堆人所帶嘅風向，從而後設地洞悉各大勢力嘅計策，都係我地嘅工作至於我哋分析得有幾準確，就請各位自行判斷啦，簡單而言，搏弈至今，香港抗爭者一方已經立於不敗之地，會令我哋失敗嘅就只有我哋自己

第一章︰緊急法——中共在香港戰場上的最後豪賭

中共九月四策，為緊急法鋪路
十一前中共應對香港問題嘅方法，一直被嘲笑為效法晚清名將葉名琛，不戰不和不守，不走不降不死，毫無作為，但事實上並非如此，中共喺一整個九月都積極部署打破香港彊局，作為反撲，佢總共發咗以下四計︰

1. 正式撤回逃犯條例，對香港希望分化抗爭群眾，減弱抗爭力量。另外配合一啲早已經滲透成功嘅外媒，形做香港人已經勝利嘅氣氛，減低香港喺國際上嘅關注度。（大家留意下撤回當日係邊個外媒大大聲講話香港贏咗？係BBC。而BBC喺幾日又點樣抹黑香港抗爭者？講到呢度大家應該知咩事啦）

2.嘗試利用港交所收購倫交所，令香港不再喺國內唯一外資出入口，從而將香港「去春袋化」，藉此破解香港抗爭者嘅攬炒戰術

3.派出大規模遊說團隊，去阻止香港人權及民主法案立法，希望換取時間

4.由於美國國內反共反華情緒高漲，國內親共議員不想冒住暴露身份嘅風險反對立法，計謀3以失敗告終，於是轉而發出更毒嘅一著，煽動民主黨內部人員，借烏克蘭通話彈劾特朗普。

計謀1成效嘅分化成效近乎零，但的確成功令香港問題喺國際上失去咗關注，呢個從大數據去睇就會見到，亦有唔少外媒喺九月中已經調走咗駐港記者計謀2、3正式失敗但真正厲害嘅係第4計……

彈劾風暴︰中共與佩洛西之間的搏奕
所謂通烏門彈劾風暴，與其話係衝住侵侵而嚟，倒不如話係衝住香港人權及民主法案其中一大推手——佩洛西而嚟。

由於人權及民主法案係兩黨共識，所以中共要阻止，就要激化民主、共和兩黨嘅矛盾，切入點正正是特朗普呢個爭議性嘅人物。一單證據明顯不足，亦無可能過到參議院嘅彈劾案，點解可以放上國會？原因係因為反侵係民主黨內部嘅最大共識，事件一爆出嚟，中共暗中讚助民主黨一部份議員起事，製造出不彈劾不可嘅氛圍。

項莊舞劍，旨在沛公，表面上彈劾係攻擊特朗普，但實際上衝住民主黨領袖佩洛西而來。呢招非常之毒，因為佩洛西知道彈劾唔會成功，起初反對是必然，但佢好快睇通全局，若果佢堅決反對，就會做成民主黨內部分裂（中共會推波助瀾的），自己領袖位置亦都不保，同意就會引發共和、民主兩黨黨爭，到時香港人權及民主法案就會有更多障礙，佩洛西因此陷入兩難……

但魔高一尺，道高一丈，佩洛西看通全局後，立即反其道而行，一次過將彈劾案交畀六個委員會審理，自己成為彈劾案推手，主導返全局，同時彈劾案唔畀任何共和黨人參與，一來暗中係減弱彈劾嘅合法性、二來防止兩黨對立加劇，誓要極速喺眾議院表決（即極速被參議院否決）。

呢個回合戰至如此，佩洛西成功避免咗最壞嘅結果，但喺彈劾案上嘅糾纏，亦都令中共爭取到時間，喺香港進行最後嘅政治毫賭……

緊急法的真相︰習近平秘而不宣的真正死線
美國政壇身陷彈劾風波，英國身陷脫歐危機，國際上與香港關係最密切嘅兩大國家同時分身不暇，同時國慶完結，中共終於等到佢喺香港出招嘅最佳時機。

十一林奠上京後就推緊急法，有人話係林奠向習敗敗獻計，講呢啲嘢嘅人全部係on9。試問一個屢戰屢敗嘅喪家之犬敗軍之將，皇帝再昏庸，都冇可能再畀大權佢。緊急法一旦破例，香港特首權法等同皇帝，中共最怕嘅都唔係國際反彈，而係林奠叛變﹗事實上點解一定要十一上京後先推，係刁帝必然親身確定林奠反唔到，先至放心放權。

利用上述組合攻勢，中共終於成功製造出國際對香港監護的空窗期，終於狠下手喺香港放手一搏。緊急法賭嘅係咩，其實林奠都已經好清楚爆咗響口，就係賭割蓆，同賭香港人會退﹗因為緊急法之後，局勢必然會升級，國際同抗爭者內部會重新出現分裂危機﹗中共就係利用呢個缺口，進行瘋狂攻擊﹗包括利用共親外媒大肆抹黑，利用俄羅斯資訊戰玩兩極分化，放大量鬼出去大肆破壞，加上黑警見人就拉，呢一切一切，都係想你割，想你驚，想你散﹗

但習近平亦知道自己時間冇多，因為美國彈劾風波、英國脫歐風暴都會喺十一月結束，而佢亦要面對十月底四中全會嘅政變挑戰。換言之，十月尾、十一初就係習敗敗嘅紅線，而真正死線，係特朗普為佢設下嘅貿易談判期限——今年年底，否則特朗普威脅公開所有談判內容，一旦公開習近平好大變會會被政變落台

事實上，我地不割同不散，就已經可以立於不敗之地
但我方嘅戰略同戰術如何對國際戰線產生影響？中共進攻嘅戰術係點樣？本地戰線又有穩含住幾多各方勢力唔同嘅計策？國際上各大勢力又係點樣利用香港問題角力？呢一切一切，且看下回分解……

推

依然要謹慎

港人同心
其利斷金

核彈都唔割

點睇侵侵突然敍利亞撤兵 又搞一壇大野出黎
似乎彈劾案冇咁易完結

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

NBA Morey單嘢應該都係美國其中一招

721 831 101

高質
星期六朝早全係割蓆po
之後支共01就出新聞引述連登
證明支共嘅核心策略就係分化
不割蓆就立於不敗之地

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

支持再出

不分化 不割席
兄弟爬山 各自努力
呢個係我地行到呢步既原因
我地要堅持落去

高汁

集中資源對抗中共

美國石油可以自給自足之後，中東價值已經好細，而且好煩同複雜

之前伊朗刻意搞沙地，都係中共背後操縱想分散美國注意力嘅陷阱，第三次波斯灣戰爭爆發，當中要處理嘅嘢又會多好多，但美國政府雖然有能力開戰，但都決定忍手，今日更加當庫爾德人係condom撤兵，證明咗美國完全從中東抽身嘅決心，就係要集中資源搞中美關係

彈劾案應該會好似通俄門咁，得個嘈字，最後彈劾失敗侵侵咪又係贏

時機吻合到癲嘅完美風暴，話係巧合你信唔信？

彈劾案真係好鬼 似係中共出手

唔係好關香港事
但係想問下點睇極左嘅崛起
例如Antifa / Alexandria Ocasio Cortez / culture war
擔唔擔心民主黨/美國分裂/內戰
同埋咁嘅話香港係咪收得皮

因為我覺得美國宜家嘅隱憂係內部分化同政治兩極化
而呢個分化似係中俄刻意做成
將極左同極右推出去主流
又用極左嘅政治正確騎劫普通人同埋民主黨
例如之前啲咩abolish ice/no borders no walls no USA at all
究竟民主黨會唔會返去較溫和嘅位置定係會愈來愈左
雖然有人話侵侵捉緊4D chess但係都有啲睇唔透嚟緊幾年美國會點

利申 睇開tim pool

歸納得幾好,
但直到你個結論:
''而真正死線，係特朗普為佢設下嘅貿易談判期限——今年年底，否則特朗普威脅公開所有談判內容''

我記得佢冇講過公開內容, SOURCE?
要知道公開兩個會談算係國際機密,
國際慣例你唔會去公開而失去自己誠信
除非你決定反枱開9佢波

好精彩
希望香港人集中返國際戰線
爭取返美國好似二戰咁
比人偷襲春袋
美國參戰
支那自然戰敗投降
所以我地越拖
美國越大機會參戰

侵侵當選其實已經係美國國內對文化左翼，政治正確法西斯嘅反彈

而成個政治環境的確係兩極左，但要威脅到成個國家核心價值嘅根基都係有排嘅

而且因為有中共呢個外敵，一般嚟講都係會團結咗